覺得自己就黎變植物人

已經有成40個鐘無離開過張床
煲劇寫essay做assignment都係訓係度做
只係去廁所果時先會行2步
帶左一盒cereal同餅入房嚼
feel到自己就黎同張床融爲一體同埋D肌肉萎縮緊
我都想坐係度做野 但因爲訓得太耐 一起身就頭疼

你想同我哋講 你戇鳩?

求救緊

Same

好羨慕，我都想
但係我張床太唔舒服，無可能瞓咁耐唔起身

訓梳發 有時房太曬我就轉陣地

我梳化同電腦椅都唔好瞓

咁算啦 你注定無得享福

打飛機就咁射 都唔起身攞廁紙🧻？

覺得自己成個廢物咁 人生好無意義
明明以前勁唔中意出街 而家一無得出就好想去曬下太陽

垃圾就咁丟地下 去廁所果時先dum
同埋唔打飛機

淨食cereal餅邊夠頹 係食就食薯片

薯片食得多會厭 好難食多過1包